德國國會議員及民眾高舉"Free Hong Kong"標語 於中國大使館前示威聲援香港

德國自民黨議員Frank Müller-Rosentritt, MdB：

組織Junge Liberale JuLis：

幫推之餘記得入去多謝人呀，Vielen Dank für das Stehen mit Hong Kong 或者自己google translate下其他phrase啦

Danke schön

據德新社6月4日報導，自民黨國會黨團副主席、巴符州議會黨團主席托伊雷爾（Michael Theurer）說，「聯邦政府必須給香港居民釋放出明確的信號，即他們在這裡是受歡迎的。」

他還說，如果香港被迫失去自己的民主，那麼他們得有機會通過德國領事館獲得政治庇護。

可惜德國俾隻賤種肥婆lead緊

但係個東德死肥婆好乞人憎

人美心善

人地唔係支那，國會同民間可以制衡國際戰線乜都要做
其實有國會議員帶頭舉埋標語示威已經好難得

Danke

記得入埋兩條link danke

可惜佢地係德國只係少數派

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

但係德國人特別鍾意垃圾CDU，再唔係就SDP

咩都爭取下啦，就算德國只係幫手收多幾個難民都有助力

Push

記得之前黃台仰李東昇係咪佢哋都有幫手？

Pishhhhh

Vielen Dank für Ihre Unterstützung und Bemühungen.

推

pish

其實德國好關注人權呢啲話題
可惜經濟上極度倚賴強國
而且個領袖係東德婆...

唯有盡力connect靠民間同國會制衡佢....人地起碼收過難民

如果用Stehen呢個字既話用返phrase會感覺自然啲
Vielen Dank dafür, dass Sie mit Hongkong zusammenstehen.

我google translate pin巴打你呢個先

thanks him in twitter la

真正嘅德國人係會銘記暴政惡行惡果，唔會奉承強國暴政。

#1有link

done

m

k

我琴晚都開左post

德國手足高舉“Free Hong Kong”標語!入去多謝人!

巴打跟得好貼不過我同你個po都唔係好推得起

拉個肥婆落台就得la ,參議員做野，可以迫到條肥婆收皮

搞掂個肥婆啦屌

整走件東德紅底肥婆先啦

cls

thx

下屆佢唔會再選

德國普遍人都支持香港 但個政府就奶共

依排全球圍堵中共，真係好有就嚟打熱戰嘅feel

Vielen Dank für das Stehen mit Hong Kong

琴日已經推左

德國人係時候拉倒東德肥婆

東德肥婆只會帶領德國人走去戰敗國一路

國安法主要是破壞違反<中英聯合聲和基本法>及(香港法律)

仲要等幾耐

感謝德國人民

Guten Tag